網傳「驚安の殿堂」下一站 - 屯門市廣場

日本大型連鎖雜貨店「驚安の殿堂」剛宣布藍灣店 2 月開幕，再傳開新分店，最近Facebook群組「屯門牛」分享，員工拿著印有Donki字樣的文件，加上網民發現屯門市廣場的指南圖中，有數間舖位已組成一舖，可信度又再增加，屯門街坊們期待嗎？

18區一於打殘香港班垃圾支持日本貨

而家屯門市廣場仲係咪成個迷宮咁？

利申大埔人

屯門牛表示，依家自己有時都會行錯

岩呀

呢個屯市咁多吉鋪
zara 都收埋皮

係, 不過怕人多就唔洗諗

班Po Po感染 武漢沙士
升天不升柴 人人患病就令肺會花

外資撤退
Donki落場
真係唔知日本人個腦諗what

開完壽司郎 再開埋donki，屯門可以自立成國啦

第一次行完全蕩失路
問路問到個有鄉音既大陸仔擺明係街坊但係都唔熟路

分流的荃灣西
唔使咁迫

一間開係新界東都冇

屯門樓價gogogo
又壽司狼又donki

佢怕乜咁多人行咁多人買

但我見chrome推個新聞俾我係話無

經濟日報唔貼link

【DONKI屯門】DON DON DONKI屯門市場廣場開新店？官方咁樣回應
15:26 2021/01/27

日本驚安之殿堂DON DON DONKI藍灣廣場店快開張，而早月不斷有流傳消息稱DON DON DONKI屯門開新店，今日有市民上載一張照片至社交媒體，拍攝到有人士手持DON DON DONKI相關文件現身屯門商場屯門市廣場，究竟DON DON DONKI屯門店傳言是否真的成真？

地產站向負責香港DON DON DONKI的泛亞零售管理查詢屯門店消息時，獲回應指：「不好意思，暫時並沒有相關資料。」地產站亦同步向屯門市廣場的發展商信和查詢，暫未獲回應。

屯門市廣場早前有不少店舖空置，區內市民一直有不少傳言稱DON DON DONKI有機會進駐屯門市廣場，惟一直只聞樓梯響。地產站直擊屯門市廣場1期UG層最新現場，的確目前有大型舖位空置，未知是否相關舖位。

屯門有齊aeon, donki, 誠品同埋壽司郎真係無敵
仲有藍店一田

元朗人會選擇去荃灣西個Donki

之前小西灣都否認架

最終目的係上大陸開

依家多左吉鋪圍哂板好易行錯

海外分店嚟講香港係最好生意
無計

搵個地方開mega donki啦

將軍澳咪新界東

錦上路

嗰四個商場連埋變正方形真係好容易盪失路

Mega box?

食天水圍加屯門已經夠

元朗人去荃灣岩d

睇死你班撚樣比月娥玩到冇返三五年都無可能出國
局住行donki捱貴貨

利伸 兩個星期去一次

小西灣店下星期開
你係management 會唔會而家轉移focus
公佈屯門新店？

幾時開係灣仔呀

晏晝5點張竹君：暫時並沒有相關資料話會封區
同日七點：封半個油麻地

大埔超級城咪仲迷宮

你可以自己揀向東行同向西行
都係十五分鐘就有一間

食你兩年平租先

大埔超級城係蟻巢

根本荃西donki最好，重點係有得堂食，即買即坐低食

打爆支超市

屯門H&M都準備收皮

邊忽迷

我行左廿年先識行

點解唔係觀塘

兩個都去過
屯門迷宮好多

一於霸晒成個觀塘碼頭廣場開mega donki

大圍站

賺錢咪落場囉
真係做唔嚟咪先走囉
根本好正常

而且donki走平民民生路線
經濟差都影響唔大

唔撚駛理新東？

畀我要costco好過
真正平靚正

超級城狗也不屌

屯門牛表示屯市d吉鋪點夠位比donki做
利申成日行屯市

日本donki 都有錢賺

將軍澳唔係新界東

希望盡快進駐西區，打柒華潤U購

錢無人嫌多

元朗yoho mall幾時有

睇到香港個營業額同瘋狂程度, 緊係開多幾間賺大錢啦

shk只會開一田

香港搞唔到呢啲啦
香港好少人會bulk purchase
地方又唔夠大 夠大得嚟就唔會做到咁平

諗what?
你睇唔到donki條隊幾長?

疫情愈勁 愈禁堂食, 佢就愈賺錢

諗賺錢囉諗what

一諗起鬼佬一大盒牛肉買返屋企食幾個禮拜就好葡萄

垃圾超市同一樣嘢貴其他舖頭幾蚊
連燈仔特別中意垃圾

係咪aeon舊個啲位呀

小心崇日撚咬你

幾時先到大埔沙田sosad

邊忽迷??
寫明咩區
屯門市廣場係一大舊野又亂D電梯又冇pattern 可言.....

唔會唔熟單純唔想答你 因為係憑直覺行 真係好難答

果度感覺得半個荃灣西donki咁大

上年已經講緊啦 開硬

你認真咩

執埋H&M嘅話應該OK
唔好唔記得以前吉之島年代3/4個樓面係做晒玩具部，童裝部，衫褲部，10蚊店，電器部

屌，盞益班水貨撚

你on9?

一大pack雞胸啊

利 Gym撚

冇支那曱甴都係咁多人

吉野家都話會擴充

Floor plan都有

會唔會呀 同場先有aeon
要開都唔會開咁近掛

咪同我講TKO新界東

兩者定位上有唔同

你睇下立法會，tko d票歸邊度？

睇下係咩貨, 日資公司 日廠既佢係平d喎
試過得登睇aeon同一貨品, 多既貴十幾蚊都夠膽死
之後一排再睇, aeon明顯減哂價, 同donki平價

香港人應該要多謝donki啦, donki未黎之前日本野係香港好似鑲金咁, dllm 明明日本賣勁平

又係信和旗下

你on9 ?
將軍澳係新界東

佢嚟借生意要多謝佢，係連燈仔先講得出口

依家得donki 係真日資公司, 其他都已經比中資/港資收購哂
諗唔到理由唔撐donki

有冇人知華都壽司達人黃定藍

咁你咪繼續硬比港資 中資 剝削囉
戇鳩仔
賣你一樣日本野賺到佢地笑

大埔人表示........

香港人係咪前世係咪對日本人做過啲咩欠左佢地

點解香港人對日本野咁瘋狂

AEON都係日資....

屯門老牛表示
小牛你太年輕了

與其擺間萬0同賣衫,開donki一定支持
但一諗到地方本身唔係特別大，屯門人口塞爆果個情景就…

開富達好過啦 塞爆西菁街

又黎引戰

將軍澳明明係港島

TKO唔好以為自己係九龍

班支那狗仲唔幫襯下藍屍店？

九龍東有未

其實都要睇產品

北海道3.6（呢隻其實係香港版）多數AEON平少少
百力滋對上2個月AEON都係$15.9，DONKI好似$36/2包

腐皮烏冬以前AEON好似逢星期三先係$10
唔知幾時就變成日日都係$9.9
DONKI海鮮價有時$9有時$13個幾

仲有見過銅鑼灣DONKI日本版一丁賣$27.9但後面Mono Mono $22.9

原來又係反中仇富崇日窮撚

其實果度好大
以前有BB童裝部玩具仲有Sanrio
收埋H&M 既話 H&M又係其實行埋入去童裝係好大
分分鐘大間過荃灣唔出奇

但果層始終要圍住個電梯口
好唔好行真係睇佢點規劃

仲有4間戲院

好驚佢遲啲變大丸 東急咁款

中環開左，距離太近，應該唔洗諗

childun donki index gogogo

觀塘我估有機會係凱匯裡面

買到都無咁大個雪櫃

以我所知真係嗰個位開
利申 睇過floor plan

屯門人願唔願意用錢買質素，定首選平價？
Donki 唔係開喺願意洗錢嘅區嘅話，應該難做喎

都傳咗幾個月

90年代中美式超市、家樂福等黎過香港插旗
姑果係敗走
其中豬間唔記得係咩Mart 開係沙田中心地下

原來係5毛
失敬

屯門仲開埋壽司郞

其實都幾on9 , 話各區業務未來都積極拓展咪得
咁大疊資料喺到, mark大眼同人講未有資料

跪求開間係大埔
就用大日子呢個死場啦

monkey國同香港應該差唔多
都係有五六間 keep住不停開

原本屯門aeon 一田都唔係平啦

會唔會一個唔該又俾中資買起

會唔會又係咩popup咋

屯門aeon 不知幾多人行而家仲要出少左街 不知幾多人鍾意去日式超市買野

做乜鳩呢幅圖
001不嬲一間舖黎

垃圾就係垃圾唔啱就叫人5毛

popup嘅話就擺中庭就得啦 使乜搞咁多野

星期六日aeon多到想行快步都唔得

咁你係咪丫

唔撚幫襯中資 就係垃圾
你唔係5毛唔通黄咩 on99

渣ga

早幾年有一日突然好似botw開左地圖咁識行

好心H&M執柒左佢啦

應該咁講 001 唔代表donki就得001
佢重新間呢到
以前aeon都唔止一個舖位 好似係

真所以通常星期五去 同埋個商場連埋v city又有野食乜都有齊 成個結界咁

反而覺得v city 難行啲分唔到頭尾

deliveroo用牛送貨？

屯市 有誠品又有壽司郎
真係再加埋donki
屈撚哂機 迫爆都似

UG008冇咗 以前個邊餐廳嚟

鄉黑都鐘意去荃灣多D

我都發現我記錯
以前aeon都分兩間舖
咁佢間返一間唔代表donki得一間舖

星期三超市先係地獄

誠品嚴格黎講唔係屯市

係獨醉清高5毛

灰色圓果舊係咩黎

屯門狗都唔會出城嘅，啱哂啦

vcity連住屯市基本上都當係

元朗未必會開掛, 元個果競爭都真係幾大下,.....

Donik 在台灣剛開了第一家店就已經好似比人批評

主要是價格貴

H&M 唔係好似話就黎約滿唔續咩？
到時屯市zara h&m 都冇曬

元朗國麻煩去返屯元天thx

台灣啲野咁平有咩計 似得香港咁閪貴

快D天水圍都開返間
次次想去DONKI最近都要去荃灣西

裝修報緊價，你地話真定假啦

台灣人工明明低香港咁多
但係我見啲台灣youtuber影個腐皮烏冬要75台幣
仲貴過香港

應該停車場啲路嚟

台灣donki應該貴過香港Donki?

啲台灣人話台灣Donki做唔到二三年實執

希望快啲開
次次用晒啲牙膏都要出去買

明星咁，否認戀情，最後都要認

渣ga
個腦仲記得以前某啲舖嘅位置
例如Namco，家樂福，歡樂天地，以前吉之島玩具部，美食廣場，海霸

之前以為德福而家無印個位會開
開咁大間無印都唔知做乜9

超級城狗也不屌 X2

18區不是夢大把吉位

昔有毛澤東：感謝皇軍
今有港共：多謝donki

係一定唔會
一田 新鴻基 親生仔, 唔會益外人啦

千色又恆基, 開左UNY啦

得番元朗廣場, 勁細細窄, 要食好多鋪位先得, 機會極細

元朗廣場都係shk

由一般人認知嘅新界東地區(大埔沙田北區)去將軍澳
車程同過海差唔多，去尖沙咀仲快一半
次次講親donki都實有班柒頭話將軍澳咪係新界東
technically你係啱，但係大家心知肚明根本就唔係同一回事
同明明大家講緊大學就衝出嚟講恒大唔係大呀、鯨大唔係大呀一樣
以為自己好撚醒，其實on9得嚟仲一啲都唔好笑

你講到大西北好窮，人哋冇計過數咁
單係一個屯門都買到怕，仲可能有元天過嚟，深圳灣過嚟

正呀 食完壽司郎行埋DONKI 直落Namco

同層有間首飾舖無聲無意執咗

仲有個錦上路站，唔知會唔會插旗

揾d劏場黎開

業權分散嘅話好難搞

屯門迷得嚟每個位都有一定嘅大鋪/landmark，亦都大致上有分類。搞清個分類同主要大鋪頭位置基本上唔會點蕩失路。

大埔超級城除咗分ABCD之外，好似冇乜特登嘅分類同突出嘅鋪頭（除咗一田）。

大日子樓下環境霉到咁
開donki都未必救得返

驚安 好名好名

係咪佢哋傳統嚟

屯門市廣場營業額好勁

元朗我覺得有兩個位有潛質開
1. 大馬路舊三聯
2. 裕景坊舊英皇教育

台灣稅唔平
同埋購買力始終爭啲，中貴價嘢冇咁多人買就冇咁薄利多銷

你篤屎就黃從來冇人屌你唔幫襯中資，係你反中反到上晒腦意淫幫襯Donki買貴嘢就係反剝削

海洋公園

架仔架妹都係口嫌體正直

傳咩啫 不嬲都係咁講

屯門牛表示tmp 細過太古沙田好多

講黎聽下差唔多product 邊間普遍平過donki先, 大型超市呀

依家有D位圍埋板 難度增加左

德福間無印都差唔多係半個超級市場嚟

一日未開返關
DONKI都係港人遊日好地方

屯門市廣場係信和最勁嗰個商場嚟

如果發展商醒,傾くら寿司 / はま寿司 獨家代理 仲FATFAT

老西咁多大陸佬 一車車到 實多人啦

宜家網購發達咁多 加埋costco玩會員制收年費
住村屋 山卡啦 唔洗出街又夠平既話 有吸引力喎
最好有埋車胎同衫褲鞋襪賣

遊日，笑左

Grand mart , 美國佬野

有吉之島 donki點鬥

批左消防，開得

屯廣Donki加Aeon、華都阿信屋、加埋Vcity一田尾站，基本上Taste、百佳、惠康、360、屈臣氏、萬寧全部可以收皮

估唔到又開埋呢啲地方

屯門人表示唔識教人行
但自己去到憑直覺又會記得點行

咁事實係唔可以公開講 公司機密黎

佢地落實就自然圍板做廣告 好似藍灣咁

但如果未落實呢？ 公開講比其他競爭者追擊咪仆街
到時甩碌唔開又點算
打死都講未知啦

開咁多間 一有得去番日本會唔會gg

松屋

仲停留係屯門係鄉下地方？只有窮撚住？

千色冇人提

咁又唔同既 商業機密 同19政府點同

難行黎講 h.a.n.d.s應該係no.1

真係要唸下改做UNY 變陣啦

依一年屯門市廣場都開咗唔少日本野

得登開間UNY 無人理

都啱 以前淨係識行死一條路 喺第二邊開始行既話完全唔知自己喺邊 真係企左喺度

傳過唔止一次
希望係真

開間係領展趕走哂小商戶

其實donki 有賣made in china

唔使指意揸車入觀塘 日日屌觀塘老母

即係成個紫色都donki?

少年你太年輕了
啲支那婆以前好撚多去taste㗎
多到本地人唔敢入

二樓就嚟開壽司郎 好似好似仲有Namco

行Donki=支持日本=支持南京人收美國佬錢搞事先比人殺

然後仲有四間戲院

安定友愛喺30年前已經係結界迷宮
明明想去安定，但會行咗去友愛
而且再行就會蕩失路

除非你好彩行到去龍門居或者泳池

同意...凱匯, 九龍東都要有一舖

Namco有呀
圍晒板裝修緊
喺以前新斗記個位

早5-6年喺千色買枕頭、旅行喼同雪褸都叫做平，但而家網購咁方便，試完通常網上買啦

屯門市中心個選區係包埋V city個位

不嬲都唔去Taste，因為有件好出名嘅污糟乞兒成日用手摸晒成間舖嘅貨，魚生豬肉生果凍肉有晒佢啲手印

戲院好似摺咗囉喎，Namco=機鋪？

似食埋 H&M 先公佈?

再去誠品

似係

真係屌民坊老母
H乜區a乜區
安定南友愛北咁分咪算

㩒撚住Aeon嚟砌

行佐幾年我都覺得自己係會盪失路..要真係行到果個位先知下一步點行

冇人叫嗰度做hands
都係叫返安定友愛

新加坡都有Donki？

工程報緊價啦，連入邊floor plan，劃左咩區，分區zone擺咩貨，貨架位置都睇哂

我想講，屯市間donki好大

幾多層？

層半
以前aeon玩俱部加bb部，仲食埋匯豐花旗果位

屯市班租務部員工真心癲，疫情下揾到呢幾間咁猛號召力既舖進註！

講選區冇意思，因為點劃係選管會依人口組成決定，唔係居民認知界定
正如無人會特登將兆麟苑拆開三部分，或者將佢當係安定/置樂一部分
而屯門牛不嬲都當嗰度係新墟嚟（以前係新發同屯門球場），頂多會叫嗰度做西鐵站
市中心一路以嚟係講杯渡路以南，屯興路以北，青山公路以西，鄉事會路以東嗰忽

連登仔：住唔起三千萬以上嘅樓學咩人行donki?

竟然冇食埋萬寧/h&m

食埋H&M個位？

咁仲有三間
巴倫紐 凱都 同新都嗰間

二戰港人比日本人殺得太少
欠左佢地

你啱
不過睇返屯市
我諗好少人會當西鐵站唔係市中心一部份吓話
鐵路站係一個市鎮入面嘅重要設施
而且佢毗鄰嘅商場亦都有天橋去到連接市廣場同時代廣場
所以我都會當佢係市中心

即係留starbuck成層食晒

一直叫開新發

安定友愛同泳池龍門居都好大段距離喎

如果可以開埋ikea

佢一上大陸開就同我冇關啦

其實果層係好大
好似好多人唔知以前再行入去有銀行同有間電腦舖

吉之島BB部搬左上去反而光猛左多左人行
反而佢地應該棄電器擴大十蚊店仲好啦

講埋去明朝啦好無?

不知幾希望屯市摺埋千色+惠康然後開IKEA

屯門巴打有性褔，屯市donki成人部係香港donki分店之中佔最大面積，

西鐵站係好後期加落去，本身規劃冇
當時屯門係諗住輕鐵做區內穿梭，巴士做區外接駁
而且個站起好嗰陣市中心本身已經發展咗15年
情況就好似元朗咁，我諗應該無人會當YoHo係元朗嘅中心掛
都係嗰句，佢個位置屯門牛會叫做新墟

H.A.N.D.S個名係領展改架
「愛定商場」呢個名先係民坊再改

明明十蚊店最好賺就唔整大佢，留位擺傢俬電器

Stage 摺左？

係
香港嗰間好似係歸新加坡嗰邊管

其實你行到屯門屎渠邊嘅話
龍門居同泳池都係10分鐘左右㗎咋

傢俬有人買既
但有心買電器都去地下果邊果三間啦
邊會去吉之島買

吉之島個電器部頹到唔恨
真心寧願佢攞埋嚟就12蚊店

電器舖以前係而家話開Donki個位可以順便一次過睇埋
而家調咗過去近華都個邊吸引力大減

新加玻係海外總部

估唔到Donki喺新加坡都受歡迎

應該係，如果唔係一間食曬，都唔洗清曬Aeon 萬寧 匯豐

希望係真, 大西北應該要有一間啦

沙田呢屌你

之前有自由行又樓市 gogogo，同大業主好難傾到靚價
而家無遊客，同大業主傾就有 bargaining power

真，200%sure

屯市仲有位可以開ABC Mart，仲有Sukiya

屯門撚表示很期待

monkey 坡人都唔少鍾意日本嘢

台灣開都俾人嫌貴，中國開撚有人幫襯

Yoho真係越做越頹

叫開V city做新發邨商場

同意
加上，無人話叠資料係屯門 donki 喎，係尖沙咀店都可以咖

之後到淘大同山頂開唔好問我點解知

山頂開咗啦

文化唔同, 香港人食野唔睇價錢, 買咗先算. 班學生哥都好有錢
我諗今年又開多幾間分店.

海洋公園應該讓咗成座山出黎做donki 啦

呢啲咪叫文化影響力
同埋咁多年建立嘅Made in Japan品牌形象
唔係支那啲平夾賤文化以為自己好吸引

搬咗屯市2-3年先行熟啲喎山

唔好啦
俾外國知道香港人同支那人一樣咁下流賤格就唔好

廢場廣場
荃灣海濱花園商場成橦比哂你都得

其實搞到咁 無晒神秘感
佢哋有無諗過第時就無人會去東京donki

邊個話DONKI賣點係神秘感

支那開只會俾人抄，然後俾人告，跟住蝕錢離場

去donki都有優越感？

笑到仆街
去日本行donki 本身都搞笑

神乜春秘感
不知幾多人去個度買菜買肉當買餸咁
一區開一間都唔會執
好似百佳咁

如果唔係見到右邊十字架，差啲誤會係田景嗰邊

真咩 好易行㗎啦喎

真心問 大過荃灣？
荃灣係咪現時最大果間？

其實除左最頂果層一邊扶梯有上無落外，真係唔難行

UA摺左變左做嘉禾stage
嘉禾應該未執架

donki一定支持，已經成年無去百佳惠康買餸

去屯門到睇尖沙咀donki啲資料
明知係機密都仲要做到咁揚...
幫口講都唔係咁幫既

日本農產品/零食
就係要出口

真係開自算
初初都吹到yoho 會開apple store

呢個聽都無聽過

印象中香港做左好多年日本農林水產既第一出口國

期待

呢個我都聽聞過
好似係而家利苑嗰個位

1期有滙豐架咩？唔係一直都係2期先係屯門銀行部咩

我近期仲聽過佢租埋v city，之後個舖位丟空咗幾年

2020先拎左日本雞蛋最大出口地區香港
香港人愛食蛋食到食哂人地日本d蛋

見你用球員名
琴日車路士先悼念完猶太人被屠殺
一百年都未夠未同香港道歉ge慘史
你同我spin去幾百年前

屯門又有Donki又有H.A.N.D.S. 唔使去日本啦

荃灣都開正aeon隔離

天橋5分鐘就到

其實知道邊間鋪對應返地下邊個位置就好易行
就咁記入面真係好難

市中心 最奇妙嘅地方 你唔知原來有啲地方原來有舖頭

執之前係Premier
唔係一般分行

次次有屯市post 都會有人話迷宮咁，外區人唔講，住開既真係覺得咁難記咩
利申 住咗廿年

其實呢單野有存在幫唔幫手既問題咩
講到唔通知市民開鋪係罪咁

何況比人睇到 同 公司公開承認係兩件事

比人睇到都只可以估估下 對家未必會做野
但你高調講 又未落實既話（我當佢未正式落實 重睇緊圖）
你係同場對家都會同商場施壓啦

從來行Donki都係當百貨公司咁行
同埋貪佢24 幾夜都有野行下

傳donki 起碼傳左三四個月
對家一早知啦
根本唔係concern

新城市係新鴻基所以冇可能，唯一可以係大圍站嗰個柏傲莊新商場

台灣個問題係本身已經好多類似嘅舖頭
咁佢嚟到台灣啲相就只係一個品牌囉

唔同香港係冇類似嘅嘢吖嘛

想講 傳同公開宣布係兩件事姐
你開鋪既都未confirm開 點會大鑼大鼓係到講
佢落實左就自然會圍板做野做宣傳（藍灣店就係咁）

都唔明點解會有人覺得開鋪唔講有問題咁 重要拎政府d on9野黎做對比

以為你講安定個濕鳩商場

中間全城滙仲要有間華潤同幾間細超市

大圍站上蓋等多一年啦

做黑狗樂園適合啲

根本開就已成定局
而家唔講係好合理
成間小西灣鋪下星期開
根本唔會想大家out of focus
我相信開左小西灣鋪好快就會公佈屯門店

慢慢捱一田啲垃圾啦沙田撚

唔係講緊個濕9場咩？

係真 wor

小西灣圍左板好耐 通哂天

不過小西灣同屯門既客源應該唔關事

當時有爆料話開小西灣係被綁咁開

係咪因為要開屯門所以先開小西灣呢

我睇好小西灣鋪可以頂死百佳

你會唔會太睇少屯門牛購買力?
成日見住啲師奶幾百元牛扒係咁掃
利申, 每個星期最少放底幾百買日/澳 和牛扒

Yoho 同 Vcity 根本好似
VCity 好在有個市中心商場群連埋

超級城早幾年還好
自從一田開左之後定位愈來愈不倫不類
之前打大陸客牌
自從2019 再加武肺
轉打白石角班有錢佬
人地個個去NTP HOMESQUARE 都去你個大埔中心
結果而家大打民生牌
總之一句講晒，
大埔超級城不知所謂
仲係深藍店集中地

VCITY 食住MTR 條水都搞成咁

大埔中心商場群幾十年黎
最多野睇都係大埔廣場
冇左大埔廣場
大埔中心什麼都不是

屯門中央廣場有潛質

吉之島啲師奶SALES成日企埋吹水
想問下野都唔得
行入去地下果三間即刻有人SERVE你
三間痴埋一齊又方便格價

VCity 有既鋪
屯市好多都有
真係靠一田先叫做有d意慾行

聚龍坊

但荃灣間aeon仲好旺

1期係的確有滙豐
不過係 for premier
窮撚最多只能夠幫襯出面個ATM
嗰間位UG同街都有入口
廿幾年前記得係西餐廳嚟

其實屯市1期仲有牙科診所
隔離以前許留山個位好似變咗啲居酒屋之類嘅餐廳

元朗人表示間唔中去都好難認

有排喺屯門返工先終於認到

但後來轉左工，幾年後啲舖位又變晒

又再次唔認得

食開大陸野
間唔時 食下日本野真係眼界大開
由其日本蛋

日資+made in china > 中資+made in china

都係lesser evil咁解啫

咪就係

一田都人山人海，Donki啲嘢仲平好多

開喺商場點24小時

佢以為仲係廿鳩幾年前嘅屯門丫嘛

嗰陣吉之島超市啲嘢個個都話貴

而且size唔大，好似整埋喺度裝飾咁

亦絕對唔會有咩和牛賣

成日都笑整兩間muji同uniqlo嚟做乜鳩
太古城都會咁誇張啦

係 成日搵唔到去市廣場天橋

地下應該有入口 以前匯豐個到入

巿中心兩間Uniqlo唔知做乜，好心其中一間轉做GU啦

幾時執㗎

好似10月左右

穿過化妝品部, 往TUDOR同金鋪方向

唔係果個仲有邊個

好鍾意信和場喎，下站會唔會係奧海城

巴打返緊乜收到咁多料

依家仲未夠塞咩
不如成層合益啦 玩大啲

fitting out先知架姐

office

正呀
作為屯門人好滾動

你唔講我都差d唔記得有呢個地方
其實入面有冇嘢行 住屯門咁多年都冇入過去

V City 同屯門市廣場撞哂定位
唔係有一田同當年自由行，V City 早就死得

YOHO Mall 都只係因為元朗好缺大型商場，加上樓上側邊成堆私人樓先做得住

富臨茶記剪髮同補習，即係死場

VShity真係有一田同誠品先會行

廢事搶晒FOCUS姐
你見屯門未開都咁撚多人講
小西灣就黎開有幾多個POST
認撚左開屯門邊撚個理屌閪灣果間

地方唔夠大
又無車 無車點買咁多野走

將軍澳直頭係香港中心啦

你識唔識架，而家日日Aeon超市同一田都好撚多人買野，
仲要唔係淨係得後生/80後，上左年紀的師奶阿婆都好捨得買。
就係因為屯門牛消費力高，所以先愈來愈多連鎖店踩入屯門。

而家市差就維持到，疫後租金升返，D人又去返日本，真係唔知佢點算

嗰度有冇裝修咗十年？

痴撚線

香港 豆膶咁細

香港 apple shop 有6間

香港 donki 都有6間

香港人 係未痴線到咁

邊到睇到營業額，好有興趣

屯門donki 個位 直頭痴住 AEON

會唔會食到埋Zara個位

咁去尖沙咀嗰間仲近

唔會啦，食zara 位要打通兩層未必批
btw, 真係食埋zara 個位就同正面同隔離aeon 隻揪

同層執剩h&m 同starbuck
連近二期升降機都封埋唔俾人入

深圳灣 加埋屯赤 估計會淪陷得勁過上水元朗

最好h&m都執埋啦
阻掟

佢應該係攞咗舊吉島加萬寧個位原本聽聞H&M 都走如果走埋攞埋就超大zara 果層要打通上下層應該有d難度

之前一度傳好運會開，不過認為太細放棄咗。

走左先喺屯門開

坐西鐵會貴好多

而家分流班仆街去屯門就啱。買完直接屯公走

市廣場、時代、vcity好自然就識連住行 但問我確實點去某間鋪頭真係要諗

自由行唔鍾意行V city
少好多嘢買同種類少，而且行去B3X個總站遠
拖篋嘅大部份都去屯市

V city反而本地家庭客多
不過本身樓面面積較細，限制咗發展

唔洗懶係清高既
事實就係 donki等埋單都等半個鍾
就係好多人覺得donki係必去

咁流出都幾柒⋯⋯
大方認左佢係呀諗住開屯門好過啦

真
去一田會由街外入，廢事喺商場兜錯

大多數人去市中心都係輕鐵去
屯門輕鐵好多都經市中心站

屯門應該未必會開24呀？荃灣都好似唔係24

輕鐵市中心站要行樓梯過天橋
買得多野其實幾唔方便

唔方便一回事
多數人點去市中心又係一回事
本來都有taste aeon

可以去大欖坐268M

層半，咁另外個半層係邊個位？

係,成q日裝修調鋪,特別vcity難行

aeon果頭排隊比錢等到輪迴都未排到
仲有班粉腸用車撞人

入都唔想入

問題係人口密集,同埋大把其他區的人去市中心買野
唔cancel 老野交通優惠都唔會改善

以前吉之島冇記錯好似仲包埋萬寧呢個位
跟住Zara喺吉之島夾硬劏出嚟比Zara

嗰陣時B區（即係而家吉之島電器部）嗰邊嗰個位都仲係好似係Physical

但係嗰邊不嬲都好難租出去㗎嘛
跟住結果就將吉之島全部一次過掃晒去嗰邊
咁就搞掂咗啦

不過講真，我比較想donki開喺新屯門中心
嗰個場都死死地
以前德爾斯都可以搞得起呢個場
冇理由donki唔得囉
同埋新屯門中心某程度上都算叫做喺隧道口
做埋東涌嗰班客都仲得
利用Donki呢一啲有名氣嘅店其實可以搞番起嗰個場
反正嗰度嗰間咁嘅垃圾酒樓早就應該執笠啦

如果唔係因為誠品已經喺V city開咗鋪
其實誠品可以喺UGA開誠品生活旗艦店

一定勁有市場

台灣太多舖頭係入到日本貨
你香港都冇日藥本舖啦
跟住林林總總加埋其他
仲有台隆手創館（即係Tokyu Hands)

Donki喺台灣來講真係得一個招牌咁多

始終個市場都唔一樣

不過話時話
唔係因為支那喺度搞三搞四
其實Tokyu Hands喺香港開實有得做
佢本身自己都係新加坡都開咗舖啦

如果覺得有得攪
應該佢會自己開一田啦
一陣DONKI 攪起個場
佢收番黎開一田真係多謝晒
以前都試過係咁

不如爆多啲嘢啦
我只係想知H&M係咪會收埋皮姐
如果係嘅話佢加埋樓上果層都好好玩喎
好似成條飲管，喺時代廣場嗰邊啲客一入嚟就吸咗落去
想唔旺都難

其實而家除咗姨媽傢俬，有啲咩屯門係冇㗎

屯市其實係正中心地帶
如果住置樂丶新墟丶安定友愛
就算唔搭車行路都好近10-15分鐘
加上好多人放工都搭巴士返屯門
站位有好多個
屯官丶屯門公園丶大會堂丶屯市巴士總站
屯市豐澤對出又有巴士站去田景果頭
其實設計得好方便，仲有小巴站係正中間

同埋輕鐵站唔一定要屯市中心站走人
杯渡站就痴住商場唔使行

Apple store未有

屯門都唔知點解要有兩間Muji
心諗V city嗰邊嗰間不如執鬼咗佢將Log on搬過去
Logon + Lego改為開Apple Store
Lego搬去Chocolate
Chocolate塞返佢入去以前IT由得佢自生自滅

咁就應該完美啦

不過其實Donki有一個地方係好應該開
唔係觀塘
應該喺黃大仙
不過唔知龍翔有冇咁大個位比佢

觀塘你冇辦法其實因為已經被將軍澳食咗
你如果開喺觀塘嘅話將軍澳嗰間山旮旯咁遠聽執笠

觀塘反而開一間誠品生活仲好

新屯市個位太唔方便
唔係住果頭唔會去

吉之島玩具部仲係扶手電梯個位果陣
記得好多人係果度玩爆旋陀螺

新屯市個位偏遠
屯門牛都未必成日去
自由行未必會特登走入去剩係去DONKI
正路一次過買衫買電器再順手行埋DONKI
個位西租幾平都無用

其實有實惠 IKEA開唔開都無所謂

IKEA我覺得算係餐廳／快餐😂

我一次都無去過😂

分店多咋 生意差好多

如果可以拎栢麗黎開宜家
成個市中心就真係不得了

新加坡咁細都有10間分店以為生意好好添
開咁多嚟把撚

是但啦 咁近

真 去親九龍灣都會食肉丸

Same
廿幾年屯門牛 仲成日撈亂豐景園個個商場

都唔係唔得既，原本H&M條電梯都係後起，係要花好多時間啫，諗住h&m走可以用埋條梯

何況點都唔會要佢改返原本啦，就好似家樂福條長梯都重係度

自動導航

真係唔知有間 premier係到 我一直只係知2期恒生ATM隔離先係 Premier
原來一直都有另一間十而家真係長知識

呢個真 拍埋睇邊間優惠多 送乜野岩自己心水 買電話行過幾步仲有 csl 1010 hkt 衛訊

v city 根本又細又唔好行 分左右2邊 上下又唔係通 搞到不倫不類

可能Aeon見donki咁成功先係咁意裝修下屯門間 Aeon 未裝修前概屯門 Aeon 真係可以話垃圾級 地下凹凸不平 天花又發哂毛 水漬核突到爆 係而家叫好d

所以杯渡多人過市中心站

佢拎埋H&M 個位上面嗰層會食哂 Aeon客由大會一入見到 donki仲沖哂入去

有咩咁柒？
其實冇人話要保密亦冇否認
只係官方未正式公佈

趁肺炎平租賺一水，而且「分店」之嘛，話撤就撤啦~

真係，大家好似唔知IKEA 係怡和經營

迪卡儂 Apple store 仲未有
其實如果開埋姨媽 屯門人應該放假唔洗再用條19屯公出去

屯市樓底低，UG個層仲特別低
唔啱開誠品連類大型開放式書店
睇住書個壓逼感好重，唔逗留得耐
而家Vcity Gap個舊位唔止樓底高，仲引埋天然光入去

華都間實惠算數把啦細到咁 出天水圍城銀座嗰間又多款又大又冇乜人行 只不過銀座嗰間太大陣渠味

有競爭先有進步
減價戰

咁屯市UG都分左右兩邊，因為中間係馬路
不過細就真係死症，仲要細得嚟唔少同屯市重覆

好似冇上市冇得睇
打donki/唐吉訶德 都Search 唔到嘢
大家樂就揾到證明個系統正常

Aeon 星期三例牌減價會唔會 Donki 開左之後變左恆常化減價

但係條屯公放假先暢通
20分鐘出荃灣

咁講真屯市同 Vshitty比 我寧願行屯市
V shitty又唔係大d舖又細間 淨係抵屈臣氏比 v shitty又細又多貨想行都行唔到

donki 開左 附近一田應該都會減價
頭一個月 三間鬥搶客

上次星期六5點幾返入嚟 未到深井例位已經塞車
都唔知係屯門人定元天搞到屯公成日塞車

入面冇嘢行
得間富臨（舊年7月武肺群組其中之一）
同地下有一兩間茶餐廳補習社

屯門牛牛到時應該執到好多平野